【犬養學富】如果中共要實行武力統一，香港嘅角色係乜？

自己嘅角色又係乜？

香港班差佬淨係識打市民同學生
打仗？佢哋自動匿埋林鄭塊閪子宮入面，唔係講笑

藍屍會做下啦啦隊咁囉

香港一早統一咗啦，不過人心未歸啫，係對台用武喎

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

唔會夠打 所以做住順民 搵機會反咬
美軍到了我帶路

你覺得香港會係一個戰場咩！？

如果打total war既話我諗沿海城市都好難避免
而面對槍械 面對高壓統治 除非有槍 否則我地冇得鬥
一但打起上黎 我地係要諗站邊 join 戰爭定做平民
但歸根究底 而家都係練定體能啦

香港又唔係軍事要塞，只係一個搵錢同做生意嘅地方，請問有咩理由香港會係一個戰場呢？

香港對上一次做戰場係幾時嘅事？同埋再次發生嘅機會高唔高？我個人覺得低

籌餉係咪去周圍乞？

練兵？現代軍事用武器架喎，有體能無武器都係輸架，何況香港人出名體能弱。